成日講攬炒 我地就係呢日搞大佢！

聖誕節時期
罷工罷市！
比個幾月時間大家組織
全世界行動！
聖誕大罷工！
服務業全部同我收皮！

誠哥表示支持

雖然遠左d
不過都好 多少少時間準備

推

再推

大力推

推1

推2

推完再推

推3

推4

推一次唔夠

推5

推到有人見到

推6

推7

推8